已家已經發展到反共facebook page叫外國人做大媽

大媽係共產中文！！！係中國師奶啊！！！佢又唔係中國人用乜鬼野大媽？？

依家已經發展到反共facebook page叫外國人做大媽

喺地鐵行乞

寫繁體
BTW
謝言
射

右邊果個咁靚女都大媽？直頭美化環境啦